武漢肺炎已確診7783宗

睇返個趨勢每日都有1000宗上升

8149 啦

係已公佈確診

開始多dna點數

無可疑

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

唔知聽日中國官方數字會唔會過萬？

對上一次6000
跟住7700

乘十倍就差唔多
支那數據 人唔笑狗都吠

個死亡數假假地

77830差唔多

8,235

因為好多係未確診就死左

之前睇片d訓係街同醫院既你估班友仲會囉去驗

拿拿林火化

再繼續上升落去就唔會係1000
因為係幾何級數

只會係幾何級數

其實每日多幾多人確診=死多幾多人（有入院先計）
死左先有位畀下批人確診

香港收皮了

轉個頭已經 8,235

依家報呢個依然係假數
佢唔可能一野報真實數字 因為必定好大
由第一日幾十，到一日過百，再過千一日都係10日左右嘅事

信我 過多10日應該破3萬宗，到時每日會有5000宗確診嘅增幅

會唔會今晚過萬

好快會用中國人口既% 公怖

先唔講支那有無報細數 我覺得根本多到驗唔切個數先咁細

唔好講驗唔切
淨係驗到既一定係5位數 係睇支那肯唔肯公佈

封關呀屌你老母！！！